{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 파인리즈 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "民宿でのチェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 予約をした場合、チェックイン時間を守ってください。 チェックインはビラフロントに事前にご連絡ください。 もし22時以降にチェックインされる予定でしたら、予めご連絡ください。 追加で人数を追加する場合、4歳以上から1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 朝食はゴルフクラブハウスの大食堂で提供され、ティーオフ1時間前から23日2月16日まで10時まで入場できます。 朝食は一人当たり大人26,000ウォン、小人17,000ウォンです。 客室では歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。タオル、ボディソープ、石鹸は提供しております。 付帯施設には温泉サウナ、チムジルバン、セラピーマッサージ、カラオケ、ゴルフ場があります。 サウナとチムジルバンは毎週火曜日は休みで、利用可能な時間は07:00から22:00までです。 その他にも無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済できます。 入室の際の注意事項と利用案内はもうありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、チェックイン時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をした場合はチェックイン時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの連絡はどこにすればよいですか？",
            "answer": "チェックインの連絡はビラフロントに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする予定がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、4歳以上から1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はゴルフクラブハウスの大食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は一人当たり大人26,000ウォン、小人17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "客室では歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。タオル、ボディソープ、石鹸は提供しております。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設には温泉サウナ、チムジルバン、セラピーマッサージ、カラオケ、ゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "サウナとチムジルバンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナとチムジルバンは毎週火曜日は休みで、利用可能な時間は07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "何か追加費用はありますか？",
            "answer": "無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際の注意事項と利用案内はありますか？",
            "answer": "入室の際の注意事項と利用案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 492
    }
}